[突發] 無印嘅擦膠到底咩構造？

話說 今日同個學生私補個陣
預備左d grammar練習俾佢做
有份因爲舊學生做過就冇再印過份新
於是我襯住個學生畫mindmap嘅時候起勢咁擦撚晒佢
擦完成枱都係擦膠碎

因為唔係咁好意思要人清潔嘅關係
我即刻用純熟嘅手法將d擦膠碎堆埋一堆
當住我學生面一把間尺達落去
然後起勢卒成長條型
再用手指公磋磋磋
根據我小學時累積返黎嘅經驗
應該好快會變成完美球狀

我屌你老母
呢舊磋極都岩岩慚慚
極大挫敗感

宜家我啱啱補完習去搭火車
途中我會一路行一路繼續磋
有咩再向大家匯報

應該用多D時間就會變泥膠
不過我細個都係玩開黑色正方柱個D擦膠 未用過無印

由補完習行去火車站嘅路程已經磋左唔少時間
汗水已經同擦膠碎混和為一體

磋到成粒八仙果咁都係咁多裂痕

天氣太乾, 加d水

加左好多汗水 唔work
已經壓縮到咩型都磋到出黎嘅狀態
都係一樣咁多裂痕

射d精落去, 強化表層, 修補裂痕

返到屋企搵J圖試試佢

無印搓唔到
Pilot 最好搓

agger pilot
btw有無試過用pilot係咁擦然後摸落去 好熱
係其他擦膠比唔到既觸感

宜家磋磋下硬返變左舊細擦膠

有 同print完嘅紙嘅餘溫一樣咁珍貴

好正但係一閃即逝

識磋一定搵條女個波磋, 你自己on99磋成日都吳克儉

又假咩膠

就如流星

屌你啊 我屌你啊 我屌鳩你啊